{
    "1. Weihnachtstag": {
        "datum": "2022-12-25",
        "hinweis": ""
    },
    "2. Weihnachtstag": {
        "datum": "2022-12-26",
        "hinweis": ""
    },
    "Allerheiligen": {
        "datum": "2022-11-01",
        "hinweis": ""
    },
    "Christi Himmelfahrt": {
        "datum": "2022-05-26",
        "hinweis": ""
    },
    "Fronleichnam": {
        "datum": "2022-06-16",
        "hinweis": ""
    },
    "Gr\u00fcndonnerstag": {
        "datum": "2022-04-14",
        "hinweis": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 Abs. 3 des Feiertagsgesetzes von Baden-W\u00fcrttemberg[10] haben Sch\u00fcler am Gr\u00fcndonnerstag und am Reformationstag schulfrei. In der Regel legt das Kultusministerium die Ferientermine so fest, dass diese beiden Tage in die Osterferien bzw. in die Herbstferien fallen."
    },
    "Heilige Drei K\u00f6nige": {
        "datum": "2022-01-06",
        "hinweis": ""
    },
    "Karfreitag": {
        "datum": "2022-04-15",
        "hinweis": ""
    },
    "Neujahrstag": {
        "datum": "2022-01-01",
        "hinweis": ""
    },
    "Ostermontag": {
        "datum": "2022-04-18",
        "hinweis": ""
    },
    "Pfingstmontag": {
        "datum": "2022-06-06",
        "hinweis": ""
    },
    "Reformationstag": {
        "datum": "2022-10-31",
        "hinweis": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 Abs. 3 des Feiertagsgesetzes von Baden-W\u00fcrttemberg[10] haben Sch\u00fcler am Gr\u00fcndonnerstag und am Reformationstag schulfrei. In der Regel legt das Kultusministerium die Ferientermine so fest, dass diese beiden Tage in die Osterferien bzw. in die Herbstferien fallen."
    },
    "Tag der Arbeit": {
        "datum": "2022-05-01",
        "hinweis": ""
    },
    "Tag der Deutschen Einheit": {
        "datum": "2022-10-03",
        "hinweis": ""
    }
}